今年mama無得睇權f巨乳解放

等能左成年 唔想做人啦
屌晒你班花生友老味

今年都唔知飲藍ice 定 jolly sandy 麻碎自己

屌你老母臭閪安俊英同陳同佳

千杯酒已喝下去 都不醉

咪癲啦

想睇牙英

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

真fans忍唔住講句
可以既希望佢露少d
個兩包米對觀眾係娛樂, 但對佢簡直係負擔
睇個陣直頭覺得自己好下賤 自撚私為一己之樂take佢advantage咁

好 希望你地救到理大手足

快啲解散出黎性感solo 啦
成日陪班妹妹扮花唔知做乜柒

駁唔到

托住個大胸器一個人solo 3分鐘應該幾攰下

真...原來昂仔你咁為佢著想的...
rebests你...

Be a gentlemen. 唔好再色idol

以為今次cb有得睇周周腋下解放 究竟要等到幾時

重整娛樂台風氣 清算色情狗

當年我拎咗成箱jolly shandy落到公園同自己講
今晚不醉無歸
點知我到宜家都未返屋企

你呢句好撚型 娛樂台之光

唔係話太好笑😅

下我打緊個陣已經笑到甩牙骹

昂仔係邊到練到聖人模式？